沒人愛比死慘！謝賢復合小49歲女友

82歲港星謝賢是謝霆鋒的爸爸，感情生活總比演藝事業來的精采，結束兩段婚姻後，和小49歲女友coco交往，去年底12年的感情爆出情變，更自曝「沒有談戀愛真的很寂寞」、「生活很枯燥」，甚至回頭找謝霆鋒的媽媽狄波拉取暖，不過近日卻被發現這段「爺孫戀」似乎愛苗重燃，且謝賢也對外改口說兩人從來沒分手。

當時謝賢被爆出分手，曾在出席活動上直言「沒人愛比死還慘」，甚至對於一個人獨居在近億豪宅卻認為「好像在坐牢」，一席失落話語也讓外界擔心他的狀況。

但據《東網》報導，分手不到半年，近日爆出謝賢與coco復合，兩人常常在家中見面，求證謝賢，他笑說從來沒有分手，曖昧的說：「我們什麼時候吵過架？我們大家都是朋友，不會分手，一直都是好朋友」，一掃先前失戀的陰霾。

佢驚唔驚馬上風

一定係因為佢靚仔

仲扯到咩

佢寧願馬上風
應該係條女想吸錢佢唔肯就分手
但自己又悶所以咪復合囉

唔會扑啦，最多咪舐下西

i'm in love with the coco

點解D雞特別鍾意叫coco?